對抗被消失，全民哨兵至關重要

影一影相，報一報哨，你可能救到一隊手足或將快被消失的人

＂黨安法＂已立，東廠正式啟動，你的報哨好大機會防止一個手足被消失。

最近就狗方就出動佐國安部（狗），用便衣夾人上車咬走佐 "學生動源"的成員，依次就叫好彩小小有人發現，而且被捕人都叫有一定的知名度。

有無諗過如果出動的係國安公署（支那），佢地係唔受任何權力限制，唔需要同大眾交代捕佐幾多人，連狗都無權干擾佢地。

如果被捕的係無知名度的手足，真係有好大機會無聲無色咁消失佐
所以就算抗爭靜佐又好／疫情又好，全民做哨兵都係極重要的事黎

另外報哨可以保你平安，例如和你唱活動
一個商場可以有幾個大出入口，有哨兵大家就盡早知道班狗係邊到來
立即可以確保退路，同埋你個心都會定Ｄ
同埋全面的哨，可以令你對黑警佈處有基本的了解

全民哨兵，保險自己，保障手足，防東廠黑狗老粒手足

除佐自己報哨之外 :

如果你屋企人係【黃】的或【支持抗爭】的教一教佢地 裝Telegram

50人做，100隻眼，1萬人做，2萬隻眼
情報愈多愈好，就算你的報哨對大環境無咩大作用，其實夠多人都會阻礙暴政的打壓

另外主觀估計，不論國安部定係國安公署都好，好大機會都係以便衣人員進行拘捕或老粒行動，所以對街上突然發生的突發事件要有準備

The Watcher 呈獻

The Watcher 狩望者哨兵教學資訊

基本教學

狗仔種類

報哨請用 @watcher_sentinel_bot

🚫 標點符號/寶/狗/Popo/Object
✅ 防暴/速龍/軍裝/豬/衝

格式
✔️一句過 包括 ✏️ 5 大重點 ✏️

✏️24小時制時間
✏️#地區
✏️地點
✏️1️⃣2️⃣3️⃣數字 表示警員/車種類數量
✏️事情
👍車牌以及區號(如有)

參考句式:
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️
1420 #銅鑼灣 軒尼詩道近鵝頸橋1衝2豬 往 SOGO 方向行駛
隸屬 PTUY Platoon 2

尸

A

木

你

乙

推

扭

Pishhhhh

報哨

up

最近唔夠人，所以希望有心的人加入我地
最小維持每日一有用POST，多數每日9點
通常無行動就推廣 快閃，國際文宣，各戰術，現場提點重溫
有行動就會主力宣傳行動之用

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

日日都係你

平手

be creative

手

其他人真係唔夠你搶

户户

揀

Push

就追到

bot

有冇興趣開tvb po

豬豬

我覺你就黎反cup到佢

人係鬥唔過bot

讓吓啲細啦

【手足傳信 在囚手足網上筆友系統正式推出！你寫信！我寄信！】

寫信俾在囚手足麻煩？要寄唔方便？屋企地址唔可以收信？
信燕子！唔驚！以後你喺網上寫信，我哋幫你寄！幫埋你配對在囚手足做筆友！
在囚手足回信到我哋合作黃店後，我哋會將信掃瞄到系統上面！
你只需要登入系統即可查閱、下載以及回信！我哋再幫你寄俾在囚手足！
你唔需要使用真實身份同披露自己地址就可以同手足做筆友喇！

立即登記成為筆友啦！話俾在囚手足知我哋無忘記佢！

第一步：首次登入系統後，只需填寫你的筆名和聯絡方法就能開始與手足書信！

第二步：填寫筆名後，立即撰寫你與手足的第一封書信！

第三步：進入查看與手足書信的版面能獨立查看與你書信來往的手足和每一封信的狀態！

第四步：手足成為筆友回信後，信件經掃描後可在回信頁面查看及下載，並立即回信給手足！

沙

幫推

食咗飯未

A cup 頂盡咪B cup

慢推

push

講緊我自己慢推

好先進好前衛

但係香港可唔可以唔好喺D奇怪地方咁前衛

食咗，你呢

Pish

食緊

推呀，全民哨兵

v

萬世巴一定好開心

e

專心食飯啦

Thank You

sg

留名

大家都寫下信啦

s

未食飯

做咩咁晏

Why?

做任務

w

寶寶甩P

遲收工

戶戶

推推推

9點去瞓

全民報哨！！！！！

橙橙豬

你估下

係啊

你有興趣開呀

睇心情

唔識開 推就得

食好啲慰勞自己

提供埋內容畀你喎

官官

我

阿伯呀嘛，等陣去晨運

我可以幫推

721831101111

再推呀
一齊寫信

開下啫

唔係魏巴負責咩

又唔多謝人哋嘅

唔同人開po新鮮啲

好

咪潛住

陣間小馬會畀你內容

每人做多小小就差好遠

你心情會好好

老無

幫推算

有人了

唔好忘記被捕手足

邊個小馬

我搵到人喇

可以既

too late

唔緊要 下次有機會先

被捕手足需要我哋
得閒就去旁聽
去唔到旁聽，可以寫信

魏晉仔司馬懿

聽日就有機會啦

林在野開

好似仲有個魏書洛陽城

點解咁早

好 聽日見

淋巴

歸歸

冇

Up

too fucking late

等陣起身食你哋花生

心情好：搶第二錦上添花
心情唔好：要搶第二出火

仲未明點運作你喺度畀content 我開po?

big big shop 會唔會太明顯

點解成日大家都咁遲覆㗎

BBS

同埋佢不嬲都唔開呀

Keep住有報

估唔到bigbig shop 有賣黑心毒菜

Bigbigshop應該冇tvb咁趕客嘅

Okok

但我最驚大家估到呀嘛

做乜用粗口話我

你唔好咁衝動開住

一陣間會有內容

我平生最撚憎講粗口㗎喇

起身食我花生

面對事件唔好齋企 影低又好幫手又好
最緊要有反應 可能保障自己救到人

Tui

知la
平時有推 po做任架

日日標題都要猜燈謎

好怕出咗差錯然後又要開兩個po

贏唔到

你返成人台啦

可能三個呢

唔好COPY呢個！！！！

就係咁多？

試過四個㗎

記得睇清楚格式有冇錯

錯咗，等一等我！！

我洗心革面咗好耐

stop

Ok

想食你花生好耐

呢個正確版本

疑似搵到賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊？

創意台

Sosad

今日冇報數嘅

而家第五

我開 la

ＴＨＡＮＫＳ

等陣

人哋仲有嘢要改呀嘛

要被英國制裁了

疑似搵到賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊？

收返

咁快轉到黎連登

PUSH

全民哨兵

Sorry遲咗覆幫手推tvb post找數

ok

twitter戰線太精彩，分身不暇

唉

疑似搵到賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊？

推爆

再推

推呀

救得一個得一個

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

全民報哨

好鍾意到而家仍然會update/睇hkmap live嘅人

pish

收

台電日是

[至少37名手足上庭！] 8月6號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

推呢個

報哨是個好東西

報哨可以救人一命 仲等咩
加入啦

needs pushing

come in ar

毋忘手足付出一直有和你做筆友 牆内手足需要大家關心

見到有事發生唔好唔出聲